Dislike 崇智幫中大保安講狡辯

大家入去Dislike

做戲咩段狗

12月17日，《泰晤士高等教育》評選出11名對高等教育界有影響力的學者或行政人員，段崇智膺選其中一位2019年度全球高等教育風雲人物，負責評選的記者提到香港所有大學領袖都被捲入反修例風波，但沒太多像段崇智般「堅定為他的校園及學生挺身而出」

笑撚咗